李桂華：行動搜獲25枚空彈殼、3支長槍、2支短槍、3件原部件、6個胡椒噴霧發射器、1個槍用滅聲器及3個軍用夜視鏡。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華見記者，指昨日突擊搜查11個單位，並拘捕3人，年齡介乎25至63歲。

行動搜獲25枚空彈殼、3支長槍、2支短槍、3件原部件、6個胡椒噴霧發射器、1個槍用滅聲器及3個軍用夜視鏡。

就昨日廣源邨的行動，警方指被捕人士多次聲稱不需要律師。警方亦強調已獲搜查令，因屋主拒絕開門才強行破門。

#香港新聞

你話聲稱就聲稱呀

收皮啦華狗

被捕人士唔願意見律師，三歲細路仔都呃唔到啦吓話

胡椒噴霧

狗講咩都係吠話

汪汪汪

AR15+ Glock 18 ?

咁都未有死人

為立國安法鋪路，又有所謂「本土恐怖主義」

係咁撚重火力你會唔會就咁2個便衣乜柒都冇就爆門入
又唔見你捉葉繼歡係咁樣捉

你不如叫tvb拍套狗匪片，寫到入面D犯人會大大聲話自己唔洗見律師，先好出黎講啦

新疆路線

佢地幾時先俾人射死

「當事人唔願意見律師」

見嘅即該打柒你！

又係自編自導？

咁危險 淨係搵兩個CID搜屋 當人傻架？

中國新招 想世界覺得香港好多恐怖分子
再用反恐做藉口打壓香港人

11個單位 有幾多個係上咗報

邊個信

收到所謂既情報 有咁多所謂既槍 唔出飛虎狗 反而便衣狗就想搞掂

其實無搜查令俾人發現左，再叫同事去法官度拎，基於有搜查令前無人拍到警察在單位內，再去記者會話有搜查令，是否無恥？

香港咁多人有槍的話D差佬咁耐都未有事?

如果係真, 爆得門來俾人啪左啦, 唔通人地的槍攞來擺

老屈到出晒面

唔肯開門比黑警，但又會肯同黑警講唔需要律師服務

點呀
槍都冇支走出黎廢up

你用支炮仔搜人個軍火庫，係咪狂妄？

如果佢裡面嗰 d 槍係堅嘅
你會得幾件便衣就咁衝入去？

唔 make sense 喎

如果係真仲唔call飛虎咩

幾時發現強姦隔離豬欄隻豬

李桂華=老屈

又砌生豬肉

李桂華出得來講嘢邊次唔係有咁大作咁大

由自篇自導自演 仲有人信狗？

【大埔開槍案】被捕19歲青年涉違保釋條件 警檢兩槍及255發子彈

同12月大埔果單一樣老屈手法

激光炮

幾時搵到核彈

入面有核彈
信你都on9

唔係會拎哂出黎擺係枱咩

啱呀，係真嘅唔會日頭捉，夜晚先捉

當年屈新彊同西藏都係用呢招
所以話3哥好醒目 一早走晒資去台灣

李sir幾時做左講故佬 作得就作

又老屈
為恐怖主意鋪路

痴孖筋

似係求其搵個wargame發燒友然後做9佢

點解唔見有證物展示？

真係好野
示威者我當想玩暗殺,準備胡椒噴霧發射器把撚

點解李桂華李匪次次搜到的野係香港警魔大量持有
上次已經話搜到ar 15

ar 15係市場價遠高於ak一族, 唯一可能性係香港警魔大量持有淘汰的ar15唔好浪費

------------------
事實好明顯,本來上去殺人再扮死自殺墮樓
事敗就封屋放槍老屈人全家

咁多槍械個疑犯都試圖開槍搏火，你哋班黑警智力低下都咪當香港市民同你一樣智力水平啦。

晒氣 搵咁多槍彈 但一槍我都未見過開

老屈
點會有咁多槍

咁多槍械個疑犯都無試圖開槍搏火，你哋班黑警智力低下都咪當香港市民同你一樣智力水平啦。

幾年前Ray Wong 都有電磁炮
點解而家會退化咗

咁重火力啲散仔仲唔著好裝先入去?

可判監禁既刑事案好似冇得唔安排律師喎

早排有氫彈

大家都知咩事
幾個便衣帶一堆"所謂證物" 爆門入去老屈
尋日唔開門果個幾個鐘 打屋主 , 強行將佢指紋抺係"假證物"上面
你老味屋入面如果真係有3支長槍、2支短槍
你隻便衣狗敢乜都唔著跑上去拉人???

?
夜視鏡一枝幾皮野 真手足點會哂錢買 係都屌多瞓幾枝AK啦

自編自導自演

d槍根本就係popo d貨黎既 玩完就屈9人

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

咁撚重火力，上門拘捕之前唔撚着避彈衣？係咪擺明作故仔一早知 根本冇槍

[721 9個月] 今晚八點一齊上 twitter 推 #721terroristattack！！！

先發制人

恐怖分子點撚樣做野 ? 裡邊應該搵到好多枚核彈才對

又想妨礙司法公正搏升職

點解全部都係警方標準裝備？

咁撚重火得兩個便衣

啟晴支那人得支黑星都成隊SDU曱甴喇搵鬼信呀

11個單位，並拘捕3人

姐係D貨就送入去D無人的單位，之後屈3個不在場的人

Ar15槍身有無number?

使唔使查埋破案條友

有軍火，唔反抗，比人捉完會真接認罪唔洗見律師

快D去拎大廈CCTV
隨時見到果兩隻便衣狗拎住幾袋野上去

氣槍？

都唔知吹比邊個睇
黃個班當你on9
藍個班你搜到condom都話拉得好

不如話大學入面搵到東風導彈啦

咁重火力避彈衣頭盔盾牌都冇個

呢句夠中肯

so true...

每一次發生呢d事
就再消耗一次班狗已經破左產既誠信
拎起條屍係咁鞭

已經唔洗再同香港狗賊講道理
嘥氣

全撚部war game 嘢

有咁勁既一早光復成功啦

屈你咪屈你

盾都冇過去爆門

香港夜晚咁光要夜視鏡巴撚?

會唔會擺係自己屋企

有冇高射炮、核彈

屌你老母
示威者邊撚會用胡椒噴霧器

夜視鏡黑警先最有用
斷電上門殺人

搵便衣去拉人

自編自導
又有警長想領功？

邊到黎既槍呀？
當我地恐怖分子咩

編劇睬佢有味

用美極發射器算啦

警方指被捕人士多次聲稱不需要律師。警方亦強調已獲搜查令，因屋主拒絕開門才強行破門。

李桂華指昨日下午5時持法庭手令到單位，惟戶主拒絕開門，故警方強行入屋。至下午５時45分，有自稱是區議員人士要求開門，不斷拍門，之前單位外開始有人聚集，故召來環頭派來軍裝警員到場支援。期間，約６時09分，一名女子自稱大律師，要求見屋內人士，當時警員曾問屋內被捕人士是否需要大律師，被捕人士拒絕，當時警方按一般程序詳細紀錄上述情況。其後，警方押同被捕人士回就近警署，大律師再度要求會見，警方再問被捕人士是否願意，並帶同他出去見值日官，被捕人士再度稱不需要大律師代表。過程中，不構成警方不容許被捕人士見法律代表，甚至如果沒有律師到場，警方亦會提供律師名表予被捕人士選擇。

以前屈藏毒，而家屈藏械，屌你老母

每次都係有大獲野，共狗就會爆呢d炸彈武器案出黎
抹黑+轉移視線

琴日有冇人見到搜查令

自編自導自演
Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

其實係唔係胡椒粉一樽

咁多槍但派得兩隻狗
警謊

呢排所有生豬肉全部都係為咗23條立法提供方便佢地對外解釋既所謂「理據」。同埋老屈又唔洗本，等23條立咗法先話開始調查，再捉幾隻condom出嚟交代就完美解決件事又無手尾。

真嘅話爆門個下就開槍啦
根本係到不斷葵涌翻版，用嚟提升武力
或者老屈恐怖襲擊

香港警察全面為共產黨插髒嫁禍
美國佬做嘢未

push

佢係咁重裝你班狗點會仲生”au au”係到

以後依啲case 好簡單

同葵涌單野一樣
又係自導自演拉人立功升職加薪

有咁撚多軍火 晨早光復左香港喇

其實咁多單藏械係咪用poly 被記錄過嘅手足隨時拎嚟砌

查到中間人未？

香港警畜咁撚怕死
真係咁重火力便衣會敢連避彈衣都唔撚著上門?
申請變蜂巢?

被人發現左爆人屋添，救護員、區議員、區議員助理、大律師陸續咁企係門口叫開門
死喇，走唔到添
咁唯有唔應人唔開門唔出尼啦
打電話ＣＡＬＬ支援
ＯＨ！你地尼喇ＹＥＡＨ，走到喇

利申:9UP

真正嘅軍用夜視鏡幾十萬一個，佢個啲最多咪玩具

空彈殻，以前不嬲直運都過到
長短火（有真槍零件整合），不嬲都可以，但冇可能變到射火藥
Nvg, 不嬲都有人有

其實起到嘅嘢大把發燒友都有

又邊個警長自編自導搏上位呀
查清楚先啦柒頭

當日啟程村槍擊案佢一個人一把手槍 都出動成對飛虎隊荷槍實彈，依家佢有長槍滅聲器 普通軍裝便衣避彈衣都冇？又喺度老屈？

求樓主pin

真係有槍會唔會避彈衣都無一件

明明有片都可以講大話,班狗連狗都不如,做蛆都益撚咗班仆街

係囉係囉 成晚紙都未撚見到一張

真係有既你衝入房就開槍啦

有一早死幾件狗

一開始假稱家庭糾紛

今次仲要當日已經搵定咗區議員同律師，點會真係唔需要

之前有個YOUTUBE拍片都成支軍隊上去啦

全部都喺自編自導好似葵涌警署汽油彈事件

幾十萬果隻係四眼仔GPNVG，美軍都淨係派比特種部隊
雙筒幾萬到十幾萬，單筒萬幾兩萬
其實冇想像貴，但冇咩實用性，同埋犯法，當玩具玩唔化算

咁重裝都唔出飛虎隊？

好撚煩呀屌你老母臭西死黑警有牌爛仔

不需要律師
Popo弱知

一個Pvs gen3都係2皮

組合槍姐係gbb底，上其他真品件，or cap槍

冇IR Laser一齊嘅話 NVG根本冇用

又唔係要呃三歲細路
用尼呃藍絲架

笑都笑死
試下公開槍身子彈number
原來係賣俾差佬既
妨礙司法公正

即係咁, 咁多單搵到軍火都無用過D "槍械"..
被黑警禁錮既係手足, 但我唔覺得朝早搵完區議員求助既手足會唔事先消毒屋企囉...

又自編自導

所羅門！

你啲便衣狗鋼做咖

搵狗搜返狗竇呀? 係咪有狗偷裝備返狗竇呀

搜到咁多嘢，點解唔畀記者睇吓

吹大左咁重火力點解唔係飛虎到場，唔合理

笑左

插贓嫁禍
禁多單有槍有子彈都無開過一槍，禁d人買槍來做裝飾 ? 仲要已經殺到埋身

同意

屋主拒絕開門
會唔想見律師？

遲d會唔會係停車場發現坦克

之前大埔手足枝P80應該堅，但枝AR15甩哂coating又上啲平件，九成九GHK嚟

一睇全部狗隊裝備嚟

有警員自編自導自演

今次係邊個警長？

你地D狗應該死咗WOO !!

之前d咩搗破火魔工場

連電油、毛巾碎塞落空玻璃樽都哂出嚟

反而今單連步槍都出埋反而冇

大埔果單同另一單信係真
不過唔會用手足，因為大埔前年已經中過一次

點解冇元氣彈、魔貫光殺炮，地對空飛彈，中子彈，集束彈？又點解冇機關槍，高射炮？㭍頭sir，屌你老母，車大炮我就見la,仆街

未買 一陣show出黎

一路打一路問

每次封實事主個口,跟住就話佢自己唔想見律師,可以點

前嗰幾年又唔見成日搜到槍 仲要咁精準次次都畀你搵到 仲要一個月幾單

擺明啦

氣槍未屈尻你係真槍

有槍點會淨係call cid呀
無sdu都full gear避彈衣啦
又俾律師在場 你話佢有核彈 有幾枝炭疽都得嫁啦

屌 佢有證物一早貼曬喺板度攞出嚟揚下揚下 啦

狗講既野已經連藍絲都唔撚信

拒絕開門但又會唔需要律師嘅

打越戰？

咁嚴重搵便衣去拉
人唔笑狗都吠

警隊黑夜

被捕人士唔願意接受人道對待

梗係夾埋葵涌隻演員狗拉埋自編自導講拉，豁出去了，spin拉

大騙劇

明老屈

老妨華

記者有冇問?

真係好撚仆街

都唔明咁多架生 點解一隻狗都冇死...

軍用夜視鏡？
唔好再吹大啲？
定係cod mw 特典當軍用

高達

真係武裝你班仆街一早死左啦仲有得便衣？

有而d架生會唔會束手就擒呀？on狗

手足

binoculars + night vision
Amazon 一車都係, 其他網賣大部分都係休閒用
真係軍用會犯美國走私罪

屌 手足們屋企一定要裝cam 如果係黑警屈你 有咩事都有得留底

係真嘅話你爆門入去果幾隻狗一早死左

軍用？你點入口呀？

錯 係無中生有
黑警話你有咩就有咩
遲d應該會話有人策劃
大型恐怖襲擊危害香港

割得 果3條友又係黑警扮

On9咁多火力仲等你幾個便衣爆門？

一針見血

留d空彈殼收藏呀？係咪班狗屈人咋

都黎打3戰啦仲玩埋D手槍仔醜唔醜啦門口狗
到時幾粒戰斧轟落你老母個臭閪到啦

點解大家寧願信都屈都唔信有真勇武手足出事？
大家唔希望手足武力提升咩？

借個位
突發!!狙擊東方戰線Facebook page陣亡!!

手足一早聯絡咗俾議員知需要見律師
如果當事人唔需要見律師
點解唔俾律師見當事人講清楚呀？

屌你老母有人放大段片
聽到水喉聲同作嘔聲架屌你老母
仲有呀 515個個係咪真老豆呀？
有律師在場都話唔要？老臨定老豆呀

石頭腦硬到防彈啩
再唔係練開義和拳

係咪釣魚執法定砌生豬肉啊
網上賣嘢畀佢地
轉頭就拉
不過點都好
核爆都唔割

肉身爆門係唔怕長槍定點真係無腦到當人一樣咁無腦

平時啲家暴案 個人拎住菜刀都鐵甲威龍加長盾啦 咁重火力反而乜防護裝備都無

氣槍咋下話

Push

反正都係吹
不如話捉到個CIA agents 啦

721

又真會儲埋係屋企但咩都唔做

不停造呢啲新聞就係為咗立法
721

屈埋你偷槍

查清楚係咪自導自演先ok?

你講乜都得㗎啦

全世界都知香港黑市槍，長係ak，短係得黑星啦
麻煩要砌生豬肉都俾啲誠意

我個人認為係誘捕

班狗主動聯絡一班勇武
話有方法運到軍火黎香港

拉完再屈

信真係on9咁撚多槍 點解成年都仲未有狗死

有咁多槍你班曱甴咁怕死會唔帶避彈衣?

講個笑話 兩個便衣可以對抗重火力 但兩個藍衫對付唔到幾條藤條

阿華哥

有咁重火力唔係飛虎清場爆門，俾你慢慢上去拉，有無人信？

根本好多野都係假既 砌生豬肉真係唔洗驚上身 砌撚左你先

幾大機會, 放風話有黑市貨, 收貨再拉

當然唔排除只係焦耳太高嘅仿真槍, 加真彈殼
加一般售賣有 夜視功能+望遠鏡

我就真係唔信咁撚重武可以到而加一隻狗都冇事
擺明係屈

唔死番幾隻狗搵鬼信

換個角度

佢可以入到咁多裝備

姐係曲線屌緊海關廢啦？

如果我係海關就唔忍啦

即係拍電影網上都有賣嗰種, 百幾蚊有交易
例子:

海關們，硬起來

因為真係好撚流囉

依家一臉正義 琴日又鬼鬼鼠鼠? 不攻自破

黑狗係咁
Logic fail

次撚次都話搵到槍，但係到今日為止一槍都未開過

近期在網上已有流傳，有指在新界區包括元朗、天水圍及屯門一帶，有黑幫正在招募童兵，主要是尋找13至16歲青少年，去製造爆炸品，「再出賣佢哋同黑警交易」，以「賣料」給警方收取線人費用，而破案的警員亦藉此立功

一開始又話家庭糾紛

咁講咩家庭糾紛呀

加拿大一個人一枝槍已經殺16人
香港搵到幾十枝槍 又會一隻狗都未死

咪係

中共部處之一

大家唔好當真

依家打緊仗，唔好天真

黑警同黑社會合作誘捕。

ON9曱甴

呢條吳三桂真係好撚煩

軍用夜視鏡連支那都買唔到喎

咁一定呃到，用三歲細路智商同藍絲比較

簡直侮辱三歲細路

咁重火力派幾個便衣上去
一係你on9， 一係當左你班伙計係condom

一般家庭糾紛班狗都拎盾上樓
咁多槍械彈藥會派便衣空裝去？
腦你有冇？

點解有咁多裝備 仲未有狗死？又9 up

軍用既野咁易入 就唔會今時今日先破咁多槍械案啦

sir

黑警死全家

開始散播恐怖主義比藍屍睇

都話架啦, 專門係大節日前一日攪動作野

又搵到槍又有幾十發子彈 點解黑警冇上避彈衣

屌你老母死黑警 係人都知你班仆街砌生豬肉

又做假案，葵涌警署單野已證實，警方背後有做假

跟本成件事係黑警自編自導自演

其實連登係咪無人知打草驚蛇呢個成語

即係根本係WARGAME友

盡要成套劇由第一集開始攞到槍開始策劃，到最後一集都冇用過支槍

老屈扮有料到

到底係老屈，定香港黑警把關嚴重不力導致咁多武器流出市面？ 大家應該有個答案

上年6月之後,愈黎愈多軍火搵到
明明審查仲嚴左

上次有氫彈